====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: plus la même et il faut affirmer au contraire la nécessité d ' arrêter à la Défense l ' extension à l ' ouest du centre des grandes affaires et la nécessité à cet égard de rééquilibrer Paris vers l ' est .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ falloir, affirmer, nécessité, grand, nécessité ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ falloir, nécessité, grand, nécessité ]
alethique :: 2 :: [ nécessité, nécessité ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ nécessité, nécessité ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
pas_d_indication :: 1 :: [ affirmer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ falloir, affirmer, nécessité, grand, nécessité ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ falloir, nécessité, grand, nécessité ]
alethique :: 2 :: [ nécessité, nécessité ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ nécessité, nécessité ]
deontique :: 1 :: [ falloir ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
pas_d_indication :: 1 :: [ affirmer ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ falloir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ affirmer ]
Total feature counts: 20

